開始想戒睇八卦野

聽歌照聽
戲電視照睇
但就唔想再理人d私生活
或者事業際遇上起伏
始終自己大個
就知人既際遇真係可以爭咁遠
以前都會睇人做參考
而家得自己一個行
或者到有一日
連聽歌睇戲睇電視
自己亦唔再有共鳴
其實好可悲
又可以點
就好似幾好既朋友
始終各行各路
陪你一齊成長既歌手
藝人
見佢地落寞
就好似睇見自己影子咁
聽返佢地d歌
一黎感慨佢地而家咁
更多係感慨自己呢d年黎
由讀書到做野
聽返某隻歌就諗返個時係點
再對比返而家
心血少d都唔得

之前落大快活食飯
有個大過自己既男人
唔高長髮黑中有白人字拖
mk得黎又唔係爛撻撻個隻
睇個樣應該唔食煙
戴冇框眼鏡
幾斯文
其實做依d人都唔錯
但自己係佢就會剃左把長髮

戒！做文宣

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡